美國司法部長有關於中國的發言(即將直播）

司法部長

睇黎會講制裁

唔通係禁止入境

link？

又有
好期待

法輪功提供即時傳譯

美國大波華

推! 快! 打!

麵仔既icon出得岩哂時候
希望幫到手

拉櫈仔睇戲

連環拳

全個倉得一隻綠

制裁時間到了,港共應當悔改

輪到美國回合

Stay in hell

就黎好似以前一至五追tvb d劇咁

又要強烈譴責

大佬啊
做先得架
日落國都變日出國啦

Barr, 琴晚袁爸巴段片話同佢傾過

好睇過tvb d劇晚晚煲到好夜

勒令全部已入境支那人於 30 日內離開美國, 否則將強制驅逐 !

有無詳情？

等多陣，就訓

做得咁揚
account都廢左啦

係啊 又係pr啊

來了!!!

開波！

冇事嘅 連燈仔集氣

日日都出招
口交部點頂得順啊，一陣粉碎左個中國移民夢點算

開始

push!

係咪準備ban wechat 抖音

好緊張

驅逐9000萬共產黨黨員

禁止黨員入境

push

推

似吹水會炸

講威水史多d

係唔係我電腦問題, 我已開到50%, 仲係好細聲

又準備重拳出擊打柒小支支

開始講了似要

係囉屌 入正題未

CCP挑戰世界

開始屌小支那啦

開始講ccp

來料了 dictatorship

yup 鐵碗統治

來吧來吧!!!!

等懶人包

threat of communism
stealing the future of our children and grandchildren

求文字直播

nowthis睇緊
左膠圍屌緊trump

呢條會好啲

口交部唔得閒
叫春趕住要處理美國d物業
叫爽要幫個女揾學校
要呀堅頂住先

日日出招都未有反制

stealing the future of our children and grandchildren

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻
屌
半夜個嘴忍唔住笑
仲要係狂笑
差啲俾人鬥死

講緊歷史

岩先數緊中國既野心 同樣 點樣非法地以電子科技形式去 影響美國？

theft and cyber attack etc

袁爸話
佢會用新法，供人透過美國，去控告中國共剷黨

TRUMP RAMPS UP TENSIONS WITH CHINA: Attorney General Willaim Barr delivers remarks on the United States’ policy towards China at the Gerald R. Ford Presidential Museum in Grand Rapids, MI. Strained relations between the U.S. and China continue to grow as Pres. Trump recently placed new sanctions on China to cut it off from American technology and signed the Hong Kong Autonomy Act to penalize banks that work with Chinese officials found to be interfering in Hong Kong affairs. Chinese policy experts have said there is no cooperation between the countries and the pandemic has only heightened the tension. Trump remains insistent on labeling COVID-19 as the 'China virus,' even though it is the U.S. that has more cases and deaths than any other nation on Earth

係咪打算斷交? 全程歷史+CCP

屌緊ccp一堆illegal action like technology theft等等 想美國人re evaluate 中國

全程用字好重

巴打可唔可以pin #80個live link

嘩 屌 睇睇下斷左既

似... 好撚大力屌緊...

手

咁睇好可能打仗？

開波了

屌蘇聯咁屌

似斷交？

PRC not to join other powers, but to replace them

袁爸爸咁話用CCP黑歷史例佢為非法組織

其實已經打緊
打仗唔一定要有gun

講成咁，睇嚟準備開戰

咁真係好大劑

係咁數

而家開始講南海
仲有belt and road

南海都講埋
2025
一帶一路

現代邪惡軸心國

侵侵內閣應該除左經濟部長冇陰外
其他都係強硬派

希望大家都平安
希望我哋十年後仲有命相見

記唔記得袁弓夷講既以法滅共？

9段線
經濟侵略

非法組織

Digital Silk Road

聽講講咗呢句就會有免死金牌

有冇人熟呢位司法部長? 係唔係平時都講得咁慢? 隻隻字都聽得清清楚楚,
連colonialism都出埋

拍得住Pence果篇
但勁detailed

拉得？

稀土都講埋

呢個post上唔到熱門

Btw 佢犯咗香港國安法

係都唔會由佢個口講出黎啦
宜家仲係前戲姐

一路講 之前歷史

一大堆evidence, 幾時出論點

痴綫好誇張

好爽 要射了

聽完個opening都知用黨安法拉得

繼續屌
想睇咩措施

唔會出論點
講既全部都係證據

準備否定WTO啦

一直數支那既惡行

我哋喺香港做人質

長篇大論

而家同你班支那豬埋單計數囉

依家先醒覺

Lm

根本袁弓夷其中一個plan就係揾呢個司法部長…

養肥D豬再斬

似想斷交 佢不停講ccp 點屈人 depend on it

囤積口罩都屌埋

想知武肺真相

又講D全世界都知的支那惡行, 大豆國幾時有實際行動

唔好
有得走一定走
如果唔係一定幾十年都走唔到

吊9 中國路出口 口罩

有無summary
啱啱入

豬都叫有得食
依家想斬佢斬好難 斬完又無得食

禁共產黨員入境只係第一步。。。。

上左

可能而家已經打緊啦
我哋仲有好多人都未走到
祝大家在亂流下平安

以法滅共

信民主

呢個部長講得好慢同好details, 幾易聽得明

而家仲講緊支共惡行, 有排都未到conclusion, 而家聽未遲

屌南海
屌一帶一路
屌武肺
平時連登仔屌果d都有屌

其實係你一路都知既支那衰野
只係美國人未知

pin咗

仲迫人公開感謝

推上熱門

有排都未講完，逐項數緊共剷黨罪孽

[⇩ 美國形勢大好⇩]

個個都好強硬

Push

東柏林

講完成粒鐘唔會草都冇條呱

諗多左

國安法 拉得未

睇來無

又打J

係鳩咁數柒佢

真係屌得好大力又仔細

not to trade with the usa, but to rape the usa

叫美國公司停止appease支那

佢講得仲慢過考試listening

講到香港了

空投速龍去拉人

cyber espionage and hacking in academic medical center?!

Technology la講到
China wins twice

Win Win in China, mean China Win twice.

win win in china means china wins twice

china wins twice

講埋我地香港

14億勞動力

袁弓夷話以法滅共
揾果個就係佢

end of appeasement policy

留名又係咀炮

有郭文貴做聯邦首長

不過如果真係咁樣就中晒推背圖啲預言

講出重心。。。。

講咗喺香港嘅問題見到中國係冇可能民主化

好撚猛火

very strong words

即時分裂 講真 你仲係一個中国 有錢地方唔想養窮嘅地方

美國佬真係算係咁，thank you

Win Win = china wins twice

郭文貴做仆得街

是日金句

用詞好強硬

china's leveraging its econ power to change america
鬧緊hollywood奶共

win win in china means china wins twice
national security law

唯有滅共

聽朝落街先入大量午餐肉會唔會太遲

美國而家同支那好大仇口

屌緊荷里活

[⇩ 美國形勢大好⇩]

HOLLYWOOD

期待佢一句enough is enough

你應該買機票

俄國被老美歐洲制裁都未分裂啦

Regularly censor

講埋電影WWZ
brad pitt

NBA 都係啦 屌

荷里活都屌埋, 遲左睇, 屌左NBA未

簡直係新熱戰序幕

講埋hollywood 奶共

講埋World War Z

China authoritarianism. Hong Kong as an example.

World War Z 都講埋。。。。

講埋天煞2同angelababy啦屌

正

未

可能逐個屌

推背圖就係話分裂後會有條友充大頭，

仲有dr strange

Marvel 都屌

屌world war z改劇本就中囯

p

真理

吊9 何里活 拍片要就9強國

[ 突發] 美軍即將解放中國? 無人機高空巡航

講埋Marvel

全方位屌支那

你誋下俄佬係呼真係比美國制裁緊先

抵撚死Marvel

本身古一係藏人

似宣戰文。

Ancient one 國藉都屌

狂屌

斷交級演說。。。。

好波

Don’t need to say a word

奇異果 傅士 中彈

法律上宣戰

講得好好, CCP唔需要話比你知禁D乜, 因為你地已經會自我審查

有架 支那式制裁
即係個制裁除左俾佢地自己打飛機之外冇人知有咩影響

古一

冷戰幾十年就唔一定
你估班支那豬好似蘇聯咁撚有大志玩社會主義玩幾十年咩
一冇錢 一比人屌 即刻雞飛狗走啦
打內戰打幾十年就有可能既

惠康開24小時

自我審查真係好垃圾

係咪想直接開始cold war

Hollywood班撚樣正仆街嚟
雙重標準到

Hollywood do the work for china

國安法同理

爆喇

美國係三權分立, 前兩日軍方算宣左戰, 即係行政果邊宣左, 淨返國會

香港係被抽水 唔係科

玩長江水可以玩幾十年

有咩改到？中國實驗室？

呢啲真係有晒理據屌人喇
口交部永遠都係話人粗暴干預內政又無point

黑人平權
中國人權

真 好有feel 加埋佢態度

鐵幕演說

我帶路

唉錢作怪,真可悲

病毒起源
原著係講中國

科技公司

國會宣左好撚耐
而家係要係司法上做野

有無最後重點

前兩日咩事？

Big tech companies!

屌到tech film

會唔會屌埋NBA

到科技啦

打仗？

屌「擁抱熊貓」政策

荷里活 = 左翼 = 民主黨 = 反侵 = 共剷黨

[⇩ 美國形勢大好⇩]

克仔呢個老二準備好做汪精衛未？

APPLE

屌埋蘋果！

屌埋APPLE

屌Apple

Apple removes App!

呢兩日應該會有埋美國兩會議長live

apple

又屌 apple 因香港一事下架app

開始屌gay cook

唔影響自己荷包先會衝出嚟搏拎光環

南海

數緊中共罪狀
話佢入侵美國各行各業

冷戰級演說

如果打仗一定留俾trump宣佈啦

apple eliminates pro-democracy song係唔係講緊榮光?

apple個icloud直情係比大陸強姦

想佢屌daydaycooker

香港一個細地方玩到美中冷戰甚至熱戰
改變世界歷史

personal data security problem.

Apple Google都屌，班撚樣should really be ashamed, 好有你長期壓迫嘅感受

武肺講左未

感覺到歷史書翻頁聲
我地正企係世界歷史洪流上面其中一個收束點

逐個點名鞭

全方位屌

講咗啦

又講Apple 因為共產黨喺香港問題跪低 其實美國佬係睇到㗎 好多香港都冇咁清楚啦 喺連登pr 帶風向

吊 apple 了

777 功不可沒 ..

大大力屌
cellphone都屌埋

前戲咁耐既？再唔入正題要早洩個咯啵

嚟啦嚟啦

今次真係屌哂所以在美奶共既團體
開波了

一條mk 精蟲

我都覺得係

有確實證據告中國未

全黨死清光呀!!

好過冇啦！

香港一直都係國際上好重要
係有人讀書唔多 唔識先出事姐

證據證實
中國幫恐怖分子

mk嗰篤精

香港唔細，

係世界上為數唔多嘅國際大都會

Senate 議長咪pence 囉

其實係最少5個大factor炒埋一齊, 香港係其中一點啫

做咩講到冇乜力

蘋果正仆街

主要係武漢肺炎

核爆

袁世凱二世
好快收檔

大家不如一齊數下有幾多個位香港有involve
香港人

好似好痛心咁

講恐怖分子果段feel到佢幾sad

sorry，係APPLE唔幫美國還原恐怖分子電話

香港係點左細火頭
之後支那自己用核彈開火

講到阿爾蓋達 barr個語氣真係惱

冷戰三大間諜中心, 西柏林、伊斯坦堡、香港

一定唔識後悔
繼續打飛機

Senate議長唔係「麥康奈爾」咩？

香港呢part應該係其中一個subtitle

但幫中國

Apple係美國公司，仲幫恐怖分子

好撚強硬

都要有林鄭呢個百年一遇既奇材

英文廢

仲有臨時嗰個 除咗Mike pence 最大

係咪有人問左啦, 點解今晚會用CCP同PRC o既?
前幾日聽浸講都仲係CHINA

全球金融中心
咁多國家有利益喺度
你玩到咁盡唔屌鳩你都幾難

同埋有冇力制裁先講

俄係美眼中係需要存在 對方都係一樣
但佢哋關係唔係冇偈傾嘅關係

唔係幫，係double standard

decoupling

當年打伊拉克好似夜嗎嗎突擊嫁喎無宣佈過

香港基本上係加速版台灣
叫醒左美國

奇異博士聖所 : 香港倫敦紐約

真係中間恩怨情仇一匹布咁長

明明侵委任嘅成支內閣幾乎都係對華鷹派
然後遲幾日簽自治法又話對華軟弱
延遲制裁香港啲官又話縮
睇吓美帝呢幾年嘅戰略部署先啦

講到同偷襲珍珠港一樣,幾時出兵打支那

唔好下下都話佳哥
真正痴線既係香港人自己
be water無大台回合制 鬥紅加速 驅美滅中 港台連線 黃色經濟圈
依家玩到白紙對國安法
我真係諗唔到歷史上有咩民族可以類比
我真心覺得中南海其實服撚左香港人 只係無講出口

火水救火

去新唐人電視台

講緊lobbying 唔對等

提出嚴正交涉，極度遺憾，將會作出反制

Usa: who?.jpg

仲有千年一遇四條煙士都玩到被人炒的小學維尼

侵唔識野
China ≠ CCP先夠政治正確

咁浸講野簡單一個china, 司法部講野仔細精準d

依家講演說好似 呀爸（Barr) 講緊自己d仔 點樣通奸賣國

佢好多痰

佢係多數黨領袖

bad cop good cop

講到好似要斷交咁

真
一早歸邊
一去無回頭

似想分化中國人同共產黨

學姐姐話齋 你咪制囉

真係似

其中一part姐
香港 南海 台灣 武肺 經濟/政治滲透 etc

屌孔子學院啦
美國班大學

武漢肺炎直頭係自殺式恐怖襲擊
仲要瀨返美軍轉頭

講大學啦

真係如數家珍... 一次過數晒祖宗18代咁...

全方面屌柒支那🤤

之前台灣都有講過呢樣野

有班人覺得美國好似中共咁，啲政策話推就推
好似加速師咁推咪死得快啲囉

Barr

美國自中國改革開放後都幫唔少

佢啲分鐘講嘅嘢真係好好好動聽

真係抵班共匪仆街，聽到我眼濕濕，俾人蝦左咁耐

做實事，相比中共屌老美淨係識9up

香港呢張賭檯真係全世界得一張
而家玩一國一制咪即係同全世界反檯

叫美國班商家佬歸隊 唔好再買錯邊

講晒我心聲

屌咗四十分鐘都有，都仲繼續屌緊！

屌迪士尼

Quote二戰

係 我美國對你幾好 扶起你
你點對我？ 下

beat of ccp s drum 個段

屌9班冚家鏟手指咬出唔咬入。

達賴喇嘛

基本法腐乳嫁

以麵仔之名

屌 個班友只係日日關注大豆

總之早又屌無用，遲又話人拖

冇美國
大陸一早比日本滅左

話同中共玩只係與虎諜皮
最後只會傷害美國價值

提到以前WW1 2 公司點幫本土

disney

想問屌左nba 未

吊 迪迪尼了

占狗死全家!!!!!!

真係濕撚晒

天堂製造

明就明 唔明就唔明

係慢慢周

原來衰野真係多到屌唔完

未,應該會屌

屌 disney 奶..

一針見血

迪士尼又係垃圾嚟
Mulan

打撚爆個莊

[⇩ 美國形勢大好⇩]

痴線 真係無估到

比佢 開上海迪迪尼 就賣屎窟窿

班你班仆街對唔對得住Walt Disney 呀

點會

我真係唔知原來當年迪迪尼去上海開, 做左咁多讓步

八國聯軍一早分咗啦 仲等日本仔

呢間一早要屌，正一仆街

根本係Pence宣言既加強版

好似連登仔

石景山公園

美國娛樂媒體大企無乜邊個唔奶
中國經濟紅利真係太誇張

美國gov應該忍左好耐
自己d iconic company居然大部份都奶共

又係為咗票房

明居正講得好好, 中共呢本書已經揭到最後幾頁, 香港就係個支火柴去加速燒完呢本暴政之書

但作為一支火柴嘅香港, 自己都唔會有好結果, 呢個就係burn with us

留名

nba外, 仲有咩野未屌

不過應該會有好多左膠發癲 ..

真 咁都忍得 屎都食得

似數晒每間奶共美企惡行

可能屌兩個鐘都屌唔完

港雖三戶，亡共必港

我有冇聽錯
叫米奇拎住鐮刀同斧頭？

屌 廁所隨地日日俾支蟲屙撚爆，

都唔敢吱一聲

成日覺得真係好神奇既地方 咁細但好似做到好多野咁

blm

銀行 Tesla nba

信唔信 訓醒口交部淨係出黎回應句無中生有就收工

完全醒曬

始終10年前嚟講真係easy money嚟

有幸見證歷史屌柒中國

吊曬所有美國公司

真。香港成為左導火線

Walt Disney係極級愛國
所以當年1939紐約世博代表美國做左好多野，之後構思EPCOT

講到咁白 其實即係逼人歸邊 邊個再幫中共發聲 或者玩大愛 一律當共狗處理

岩岩先開始睇，其實佢屌左幾耐？

班共狗個個千萬億身家，梗係悪

"Our" Mouse

啲衰野會唔會屌足成日

吊 Facebook 了

份稿準備咗幾耐

鴉片戰爭都打到仆街啦
唔投降割地都保唔住

香港國安法

都係嗰份稿
有邊次係真係回應緊人哋嘅指控

講香港啦

Hong Kong

讚

石頭 腳
強烈譴責

屌左hsbc未如果屌左想聽番

咁樣數哂衰野出黎
美國正常民眾都會撐政府啦
駛鬼理班逄Trump就反既左膠咩

Disney套Mulan 同 上氣真係奶共嘅極致

呢兩年既香港史應該有撚排寫改變世界咁滯

朱仔一早歸邊

宜家係呼籲商家佬歸隊

全程屌到宜家, 一開始屌CCP, 再屌奶共美企

而家讚緊wor, resist/non compliance with ccp

可摸耳講下？而家唔方便聽

Fuck China

好似漏左NBA[sosa

人的份稿禁好
佢回同一份

十年前侵已經屌中國，所以左派不斷抹黑想拖佢落嚟

[⇩ 美國形勢大好⇩]

果下醒啦，知道奶野仲唔收咩

歸左支那果邊

因為TIK Tok

見佢都屌親美企 HSBC比返英帝屌啦

唔係美國公司唔會啦

？？？？？

完

一直屌⋯⋯
幾時到重點？等唔切

完左

？？？？

Free World whole society approach

下 完撚咗

完.............

台灣都訓練好啦，你禁禁禁禁禁啦

屌完就算

冇料到？

大家拍手

完....

原來係拉攏人既宣言

我都係屋企拍左手

歸美啊

超過四十分鐘呀！

完咗?

Excuse me?! Where are the sanctions?

比大陸人坐入management, 仲有老鼠拎鐮刀(呢度聽得唔清楚)

咁就完咗

Thank you, Thank you very much

剩係屌，唔射既？

數哂啲衰野出黎
美國政府既立埸已經十分明顯
商界係時候搵位企

99%係

可唔可以講下 miss左

噢，屌完就走喇？

但岩岩完撚左

真係數曬支那啲衰嘢

其實主要係”勸”美國公司返祖家，支持返祖家既核心價值
潛台詞就係已經當支共係蘇聯同納粹

SM咪係咁玩

sanction係唔會宣布架
自己上財政部個sdn list到睇啦

香港人有樣嘢都唔知好定唔好
就係記性好撚差

好多嘢佢地想帶嚟嘅恐懼
隔幾日就消失

又重新上路

對佢地嚟講真係幾頭痛

司法部長搞Sanctions? 冇撚野？

無料到

最後警告國內企業歸邊

我都覺 係想D美資歸邊先 再唔聽話就罰埋你

管理好似要比晒中共

呢d似係果d乜乜基金會嘅演講
唔係官方正式發言，所以唔會有新嘅policy

對美企最後通碟

我係個寫心實會哭𠹌左成晚
辛辛苦苦搵資料改完又改
最後收返堆口交部罐頭回覆

開左名嗰啲兩面不是人
無點名嗰啲睇下識唔識執生

今日講既野似係警告宣言
唔係對大陸講，係對奶共美資講

無睇到
有冇咩實際行動對付支共

我重以為我講d咩 措施反制中國
維護美國核心利益

好明顯係同自己友講啦
叫佢地歸邊

冇喇？？？？

屌又好似口交部咁up完就算

你見佢有讚有彈就知

佢係唔係無屌到Tesla?

以為講咁耐，
一係就鏡頭一轉，侵侵宣佈開火。
一係就出難民政策。
點知........

一陣又有pr話你打飛機啦

司法部長
唔會有措施

唔會由barr講

唔會咁快着根本而家捉緊棋支牙膏

話比全世界知邊間公司奶共都記錄在案

For無聽既朋友
今次speech大概係數臭中共罪狀
點樣入侵美國企業
美企點樣奶共 主要怒屌Disney同apple
再奶落去就會損害美國價值
然後叫各大商家歸邊

唔通講非法組織？係既話一定唔會開戰。

全個speech屌奶共美奸仲狠過屌中共

哈哈哈，既然係咁

下 淨係上海定咩
屌咁咪姐係成間公司送撚左比中共
做乜啲白豬公司為左錢奶到咁..

係預告

八月正式開片

barr係基金會講野點會關呢啲事

點會算
而家係完全定調支那係敵人

司法部長 講得都好快做野

討匪檄文

完!!!!!

好似話management有共產黨員？ 聽得唔清楚

想當年見到tg都淆底 而家

劉仲敬講過二戰太平洋戰爭係個忤逆仔(中華民國)聯埋個黑社會(蘇維埃)同不明所以既警察(美國)打自己老母(日本)

當年已經同 達賴合作
之後ban9 disney
然後奶共

連續出拳

最後有聽到佢話要拎返佢地既自由.
即係叫d國內企業邊個再妥協CCP就自己諗諗啦

司法部今次好明顯想同班美企講
你地好歸邊唔好再奶人民幣
唔係就...

華爾街班冚家鏟先係最應該屌

nowthis果邊叫barr做traitor/criminal
唔好低估美國呢個反侵情緒
個司法部長講呢d分分鐘俾左膠屌到仆街

Sor Sor Sor 咁姐係多數由 Pompeo講？
對美國既部門唔係好認識

睇黎就嚟出手了

樓主pin

好明顯係叫美國公司離開中國
之後就開始做野

成日都咁講
依兩日成套combo打左出黎啦
做野都要時間下話?

世界第一 HongKong No 1

又燈

八月正式開片

香港迪迪尼, 政府係大股東, 但Management都係由美國人話事, 其實都算係不平等條約,
但上海就送個management比支共

講嘅都係事實
事實對左膠嚟講永遠都唔會啱聽

吹哂風都仲要奶
後果自負

WFC
美國人聽到個speech都心寒啦

成個發言都係提醒緊美資

希望快啲有制裁list!

睇下今晚美國收市咩情況

吊撚到反轉!!!!

慢慢周趕住去見張手成拎嘢（？）
先至會冒險過境艱難大

最尾捉咗佢搞到件嘢拎唔成
張手成仲要抑鬱症發作

到底佢地見面成功個平衡宇宙係點

準備定午餐肉

Disney係用二戰功勞remind佢埋位
Apple hollywood 由頭屌到尾

我都覺9成會屌Barr/侵搞唔掂自己內部問題走去諉過於人

而家由Pompeo國務院主理

已pin

spaceX好撚重要

有無熟美國政治既手足知
司法部長如果真係要有行動 佢有咩實質權限

以為會講下關於起訴中資上市假數既行動

雖然有point 個AG出黎講哩啲好似唔係好切合佢個身份 迪士尼瀨唔瀨共 荷里活係咪自我閹割 哩啲同DOJ好似有啲距離

大陸做得高層一定會係共產黨員

Thanks.

嗰條支那佳只係每日150啲後遺症，支那病毒遲早都會借意侵蝕香港身體，幸好沉睡咗好耐既免疫系統香港人係最重要關頭起身。

奶到咁都唔俾入中國

因愛成恨

美企站錯台既話，隨時用人權法收你皮
夠膽再奶人仔

司法部長個tune好沉重。好有壓力，似夾美資迫佢地歸邊。

時間應該真係無多了。

好似無乜見過佢

而家係用法理backup行動

Thank You

Pompeo 負責所有外交事務

有另一場，有無人追
Secretary Pompeo Delivers a Speech on "Unalienable Rights and the Securing of Freedom" - 1:45 p.m.

肯定高J左Tsla 唔想佢跌

重點:
最尾係讚揚反抗支共嘅美國公司商業行為，仲會一直"觀察"美國大企業會唔會一直支持美國價值。
如果有企業繼續向支共妥協就會......(冇明言，但之前屌左幾十分鐘)

美帝來到要制裁這香港。
同行外國一齊來制裁香港。

屌你唔駛瞓

主菜上場

駁唔到，班左膠同五毛哭𠹌左

真係政府立場？字字鏗鏘屌
正呀 覺醒喇咩 覺醒到可以warn國民

查實呢條片真係可以拎來做English Listening material 學英文之餘 又可以重溫支那既惡行

正啦！好期待！

有冇中文即時傳譯？

似警告奶共美企睇路,十足放風講如果一開波制裁, 美企都無面俾

邊間教會

司法部長，姐係律政司
代政府告人
唔做野都唔會出黎

都係話比美企知來緊美國就會做野
你自己諗離唔離開中國

咁都唔明？
由佢把口講咪即係下一步就係用司法手段對付賣國企業囉。

SpaceX 能夠將探索宇宙成本大大降低已經屈機

無人敢郁佢

1:45? 不如開新post等多D人知

揾人講咁耐，食完午飯，上主菜

Pompeo 啪啪啪

姐同咗半個silicon valley講

屌 聽日要返工 無得聽Live

香港人iq 奴性 都世界第一
好矛盾

你顧掂奧布先好再理支娜

幾易明
而且d字幕load 唔切
變咗齋聽都ok

講得出既話就已經拉左，起訴左⋯⋯ 唔會事先張揚

本身以為會講禁中共黨員入境單野
仲心諗有冇咁撚快

司法部長係頭盤, 然後主菜

正又唔使瞓

twitter一陣大戰啦
岩岩軍費單野
班左膠先發完一次顛
本身半年前班左膠就真係no stake in politics
肺炎＋blm後
可以將美國傳統政治個institution 改變
根本呢家唔聽班左膠講
根本唔洗做落去
長遠計 共和黨呢班人可以被送中都得

一齊睇啦, 我估你都訓唔著ga la

係一頂綠帽

仲有Q&A

"讚揚反抗支共嘅美國公司"
唔好意思, 請問有無講邊間公司

退黨保平安

好快有gay cook 流出片

Facebook zoom Microsoft

龐貝撚狗圖

淨係記得有facebook

我聽到係Zoom同Facebook?

唔係佢禁
pompeo禁

見證歷史，捱一晚夜都抵

做賊比人捉到: 係呀我又係賊呀你地最鍾意捉賊架啦

借二戰時Disney 屌 企業叛國

Zoom?!
Microsoft?!
一間資料送中
一間捐錢撐共喎

又係咁

即係之前話唔會比資料CCP的美資, facebook/zoom嗰幾間,
但我好記得幾個月前(上年?) Pence先鬧facebook奶共

一步一步集緊氣 等自己出師有名

反觀 大陸嗰邊開始認死狗認低威 佢地終於sense到自己玩大左 就快會比人圍剿

不過pompeo會答好多外交嘢，一定唔會講曬我港及支那！

三叔都生性過Apple

三叔搬走灑啲廠

Apple 重外判俾郭台銘

某程度上係岩
共產黨今次可能真係會滅黨
美國國內真係搞唔掂 真係要開波打啦

佢讚佢國安法之後企啱邊 暫停比任何資料香港同中國政府

提醒佢地好離開鬼地方.... 跟住真係黎料..

成個 speech 係同美國人講 我開強國 波 係有原因 有道理

而且警告美國公司快啲歸邊

唔好再買屎忽

支支回家吧

唔係，今次係司法部長出黎叫人歸邊
有公司再奶既話好大鑊

係pin #583
唔係pin #605

哦 嚇撚死

依家聯合唔交data畀hk政府班公司

所以今次屌到咁入，

就係要同班左派契弟講清楚

陣間國務卿應該會講埋國際反共形勢，大鳩國內班左膠

[⇩ 美國形勢大好⇩]

由45:11開始睇

一間濕鳩liy 池袋夾麵班五毛就會出來開連登仔xxxxxx既POST

可能係暗底比警告美企
如果政府再進一步打擊中資就可能殺埋奶共班友
叫佢地自己諗 有機真係黎料

我係話樓主又pin 錯

司法部長喎 你估係大波樺呢啲on9 咩
出到聲一定有嘢睇

司法部應該係對內

留返D比大豆浸吊?

點睇cctai軍師又柒?

唔覺有認死狗喎

其實我知道 亦認同屌得完全正確
但係有冇d核彈級嘅證據比世界
意識到 老共嘅黑暗面呢？

真係希望龐爺looby到英加澳到參與制裁港共支共

美國制裁只是紙老虎
信共產黨 唔怕

Target明顯係美國企業
愛國的時候

香港夠晒核彈啦

而家似乎仲未知道玩大咗喎

其實officially開得咪講 已經係用自己既credibility做擔保

輪住上，屌你老母閪邊度跟得切呀

好名！

講到明叫company take a stand.

開波在即（金融／熱）

貶低左美國

口交部好忙呀 聽日要回應兩場

真係有今生冇來世，見證歷史還看龐爺

呢兩個月suckerberg 條撚樣知衰歸左美帝邊啦
條友真係終極世界仔黎
咁美帝見佢咁乖咪拎出黎讚下囉

Hoard口罩，幾個月後高價賣比人，仲要人多謝佢
呢啲行為其實正常左膠係會扯火

佢地今日話如果美國縮，佢地會唔制裁美國官員
而家開始放風扮妥協
同傾貿協一樣
但美國唔會再信了

但佢條賓周俾支那陰道夾住

出得聲既左膠其實好多都奶緊大陸水

我成日覺得呢個乜野berg養唔熟, 好快又sucks

家下朱生先係莊呀嘛
唔通真係聽哂老婆話咩

因為美國幫佢搞尻Tik Tok

老婆可以再娶

其實我自己比較期待搵到武肺係鄰國人為病毒
呢類證據

屌吹大雞feel
而家係成個政府，國會同法院同平民都要開中共波
反而係差商家佬

呢個都叫認死狗
美帝要黎就派架戰機掂行掂過你都仲發緊夢咋

開新post好D

可能老婆有佢出去3p既video呢

真係搵到的話
大家要快啲入定午餐肉

岩岩走左去美國個個港大大陸教授
你再等下啦 好快就有

老了

因為錢係商家佬嘅家族自己袋晒
中國再擴張 死嘅只係而家堆平民嘅下一代 包括堆冇腦白左

講明take a stand.咁都仲要奶同叛國冇分別。

仆街聽朝要早起，同埋由前日取消特殊地位開始，連環拳打到港支同支共就快俾唔切反應咁。

就算唔係熱戰，都似係金融戰前夕。

直頭經典

有錢大把女啦

睇個tone娛樂界要斷中国水喉

邊個政治審查制裁邊個

最緊要既係佢講野夠慢夠清楚

制裁？
外國就制裁
國內公司告到你甩褲都得

Win-win means China wins twice係幾分鐘到？
想聽返

應該先平內 後打支那

一路敲戰鼓，向成個歐洲加英語世界吹雞埋位

師兄弟歸位

幾點開始 龐貝奧 ？

有冇人開po

0145

大家真係坐穩

屌Disney NBA Apple Hollywood一班美國核心商家奶共奶到雪雪聲，真心要閉門打仔

呢個好似係美國時間

咁先似番個氣勢

叛國 + 私通犯罪集團

五毛好撚鐘意提CHILD登仔黎轉移視線
Peter攞料 池袋夾麵 濕鳩liy 幾個senior級五毛一定搵位扮黃分化單單打打
你屌佢會好緊張咁反屈番人追擊你

如果呢番說話 係由政客講出黎
Trump/ Pence/ Pompeo之類
我會覺得不意外
但由司法部長講出黎
似乎係表態未來既制裁中國既相關政策

其實而家班商家佬會唔會痴線到夾埋中共暗殺總統？

美國東岸 1345 咪即係香港 0145

現任副總統太強硬

又用暗殺真係搏唔過

[⇩ 美國形勢大好⇩]

任何人做總統都係個個方向

郭台銘唔係台灣人加台灣公司黎嫁咩？
不過apple成日都想要大陸市場

人地戰狼呀嘛

睇黎到9月G20前會一直各方面增加壓力,將滅共推到變全世界共同主要議題.

真係over my dead body
暗殺總統咁明顯中共一定永不翻身，原子彈少不免

佢係大陸咁多投資你估佢無奶共？

咁佢奶到雪雪聲
咁平既人工賺到盡

繼續奶人民幣就準備變炮灰

拾人牙慧。

道理就同黃色經濟圏一樣, 紅店藍店一樣待遇

當然都要多謝返搞奶共經濟圏嘅先驅支共

Disney 其實唔幫佢改法例續 mickey mouse既版權即刻賺少左勁多

由司法部長講出嚟，似係威嚇，即是如果仲唔歸邊，仍然繼續奶，一打仗的話，就係叛國罪。

成班奶共垃圾

明玩9呢兩間公司

其實已經唔關侵事
香港/中共議題上暫時都係兩黨聯手

有無人開post two for Pompeo?

開波

POMPEO來了

起身呀

嘩 似準備郁手

搶緊道德高地
未到戲肉

玩玩具

做低侵就肥龐上

講香港

好眼訓 都係聽日先再聽返

其實apple都好撚悲哀

屌你SJ本身係禧皮士，食大麻，做愛不打仗
代表住自由，反專制
Apple 自己本身文化，店員執晒髮紋晒身照請

竟然一件咁撚美國咁撚自由主意的公司，去奶共

真係荒天下之大謬

literally淨係講左Hong Kong

哇屌仲講緊？
我食晏到我就嚟放工都未講完

推到有人翻譯

Facebook, Twitter, YouTube, Google, Microsoft成班都因住，大陸狗都請黎做高層，捉蟲入屎窟

Pompeo live緊，有提香港

完全針對香港支那

新一個 speech 開始左啦

Of all mankind

完曬?

可以聽哩個
不過係支那話

岩岩聽就完左。。

Q and a

where?

聽完 玩煽情 無講有咩政策 可能一步一步來掛

睇返#811

估計今次係針對antifa搞嘅破壞
重新講返美國嘅核心價值

要煽英撚then加澳狗do u understand politics ???

問題係講既野老生常談
俾唔到Motivation人地去留意中國

中國畀咗司法部長講

twitter班左膠而家點?eg敵視你，荷李活

有沒人總結一下重點講佐咩？

speech度有句我覺得好撚有霸氣 大概58分鐘位置

“the ultimate ambition of China’s rulers isn’t to trade with the United States, it is to raid the United States.”

聽到打哂冷震

全文

好開心。佢話佢見倒香港人揮動jor美國旗
原來美國爸爸係知道架

哇 好撚大件事

up

不得了

This is almost declaring war

司法部長都一齊BIN C

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

Apple 應該會照奶
去到比美國隊又會扮慘
gay cook

開打味 悶

有冇新聞已經出左？

本身 侵已經想開波
香港係支線je

大粒墨引爆世界大戰

好似上個禮拜fbi 呀頭先出嚟講完，今次到司法部

最諷刺係好多都係大陸block咗
但又要奶

呢一戰 要打殘支那

郭安發要人表態支持唔係就冇生意做....

美國依家就學埋同一樣嘢, 你商家佬就走出嚟同人講政商分離?!
要揀好企邊便就唔好食兩家茶禮!!

滲透晒

呢條友真醒目仔
原本仲一路瀨緊
早排突然轉軚開始ban d五毛acc
就知佢轉緊邊

重點

Pompeo講先 然後

國家安全顧問 —》fbi局長—〉司法部長—》????